---
title: >-
    بخش ۳۵ - رباعیات در مدح حضرت امیرالمؤمنین علیه السلام
---
# بخش ۳۵ - رباعیات در مدح حضرت امیرالمؤمنین علیه السلام

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>ایزد که بجود خودستائی کرده</p></div>
<div class="m2"><p>وز گنج نهان پرده گشائی کرده</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>ز اوصاف کمال قسمت ذات علی</p></div>
<div class="m2"><p>بود آنچه سزاوار خدائی کرده</p></div></div>